Title: Ich vermisse die Sonne Es ist ein Tag...
Date: 2012-05-31 11:43
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: beatculture, music, slowmagic
Slug: ich-vermisse-die-sonne-es-ist-ein-tag

![artworks-000024202655-d2sax2-original]({static}/images/artworks-000024202655-d2sax2-original.jpg)

Ich vermisse die Sonne. Es ist ein Tag vor Rock im Park. Die Mainstage
ist gerade mal 150 Meter Luftlinie von unserem Hauseingang entfernt.
Seit gestern hat die Dichte von besoffenen, jungen Männern mit
"lustigen" Hüten zugenommen. Gibt es da einen Zusammenhang?

Ich verkürze mir die Zeit bis zu den nächsten Sonnentrahlen mit diesem
Song..."Once" von Slow Magic und Beat Culture...wahnsinn das der Typ
erst 17 ist...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F48054934&amp;auto_play=false&amp;show_artwork=true&amp;color=3366cc"></iframe>

